隔離team 有幾個同事俾I 記塔左

好慘，仔細老婆亂

點亂法?

有冇人知咩料...

同埋上門塔人是否即係

淫亂

樓主督灰

想屌個仔

等幾日新聞報就知樓主做邊間

樓主報串架

竊聽第一集